香港有咩出名景點未去過？

做左二十幾年人，突然諗起自己原來冇去過山頂，冇坐過山頂纜車

順手探你